(美國) Donald Trump反對加泰羅尼亞獨立公投

2017年9月27日 時事脈搏
特朗普反對加泰羅尼亞獨立公投

美國總統特朗普在周二與西班牙首相拉霍伊會面後向記者表示，雙方一致反對加泰羅尼亞預期本周末舉行的獨立公投。

特朗普表示，希望加泰羅尼亞人民可繼續留在西班牙，因為不這樣做是很愚蠢的。

根據民意調查，贊成獨立的加泰羅尼亞選民將超過半數。

垃撚圾

你顧撚掂北韓先啦

好撚柒 成班之前奶侵侵鞋底奶到成隻狗咁

美國無可能會支持, 比佢獨立得成就到加洲又攪獨立

用吓逆思考諗清楚d

合理呀侵侵只不過係生意佬

無利益嘅野佢點會做

佢根本當美國係一間全世界最大嘅公司咁玩

對於侵侵立場唔意外

有時覺得啲五毛真係好撚蠢，美國口講反對，私底下可能又係另一回事架啦

同意

樓上班友真係好低能
侵侵以美國利益優先,點解要支持外國人獨立?
同其他大公司搞好關係唔係仲好?
真心弱智架

你都ON9
加洲獨立左,侵侵下次咪嬴撚硬

到時民主黨最傷心
所以加州係冇乜可能真係會獨立同去公投

但美國唔支持亦好合理同正常，支持代表同西班牙/歐盟各大國反面，英法德意即刻屌爆美國

岩呀
禮義廉呀白鴿呀果d雖然把口奶共
私底下可能唔係呢，人地反共反到不得了

好撚心你地喇
仲係度FF侵侵係救世主會打救你地？

知唔知咩叫對事不對人

垃圾柒閪侵

推推